#######################################
# Syntax Coloring Map For Mirlib
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################

Mirlib	KEYWORD1
BaseCommand	KEYWORD1
PingCommand	KEYWORD1
GetInfoCommand	KEYWORD1
ReadStatusCommand	KEYWORD1
TypedCommand	KEYWORD1
ProtocolUtils	KEYWORD1
PacketData	KEYWORD1
Parameters	KEYWORD1
ConfigByte	KEYWORD1
GenerationInfo	KEYWORD1
GetInfoResponseBase	KEYWORD1
PingResponse	KEYWORD1
ReadStatusResponseOld	KEYWORD1
ReadStatusResponseNew	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

begin	KEYWORD2
sendCommand	KEYWORD2
processIncomingPackets	KEYWORD2
autoDetectGeneration	KEYWORD2
setPassword	KEYWORD2
setStatus	KEYWORD2
setTimeout	KEYWORD2
registerCommandHandler	KEYWORD2
setDebugMode	KEYWORD2
getLastError	KEYWORD2
getGeneration	KEYWORD2
getDeviceAddress	KEYWORD2

prepareRequest	KEYWORD2
parseResponse	KEYWORD2
handleRequest	KEYWORD2
getCommandName	KEYWORD2
isValidForGeneration	KEYWORD2
getMinRequestSize	KEYWORD2
getResponseSizeRange	KEYWORD2
requiresPassword	KEYWORD2
validateRequest	KEYWORD2
validateResponse	KEYWORD2

calculateCRC8	KEYWORD2
byteStuffing	KEYWORD2
byteUnstuffing	KEYWORD2
packPacket	KEYWORD2
unpackPacket	KEYWORD2
encodeData	KEYWORD2
decodeData	KEYWORD2
uint16ToBytes	KEYWORD2
uint32ToBytes	KEYWORD2
bytesToUint16	KEYWORD2
bytesToUint32	KEYWORD2
determineGeneration	KEYWORD2
validatePacket	KEYWORD2
printPacketHex	KEYWORD2
printHex	KEYWORD2
createRequestPacket	KEYWORD2
createResponsePacket	KEYWORD2
getCommandName	KEYWORD2
getEnergyTypeName	KEYWORD2
getBoardGenerationName	KEYWORD2

setupMQTT	KEYWORD2

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################

CLIENT	LITERAL1
SERVER	LITERAL1

OLD_GENERATION	LITERAL1
TRANSITION_GENERATION	LITERAL1
NEW_GENERATION	LITERAL1
UNKNOWN	LITERAL1

CMD_PING	LITERAL1
CMD_READ_STATUS	LITERAL1
CMD_GET_INFO	LITERAL1

ACTIVE_FORWARD	LITERAL1
ACTIVE_REVERSE	LITERAL1
REACTIVE_FORWARD	LITERAL1
REACTIVE_REVERSE	LITERAL1
ACTIVE_ABSOLUTE	LITERAL1
REACTIVE_ABSOLUTE	LITERAL1
REACTIVE_Q1	LITERAL1
REACTIVE_Q2	LITERAL1
REACTIVE_Q3	LITERAL1
REACTIVE_Q4	LITERAL1

BOARD_OLD_01	LITERAL1
BOARD_OLD_02	LITERAL1
BOARD_OLD_03	LITERAL1
BOARD_OLD_04	LITERAL1
BOARD_OLD_0C	LITERAL1
BOARD_OLD_0D	LITERAL1
BOARD_OLD_11	LITERAL1
BOARD_OLD_12	LITERAL1

BOARD_TRANS_07	LITERAL1
BOARD_TRANS_08	LITERAL1
BOARD_TRANS_0A	LITERAL1
BOARD_TRANS_0B	LITERAL1

BOARD_NEW_09	LITERAL1
BOARD_NEW_0E	LITERAL1
BOARD_NEW_0F	LITERAL1
BOARD_NEW_10	LITERAL1
BOARD_NEW_20	LITERAL1
BOARD_NEW_21	LITERAL1
BOARD_NEW_22	LITERAL1